有冇人可以詳細解讀G殺入面既人物代表咩

趙雨婷= 香港人A
傅以泰=香港人B
Don仔=?
龍爺=上一代食兩家茶禮既人
李小梅= 呀爺
Markus=泛民政棍
趙雨婷母親= 英國

冇人睇港產片

睇個陣無諗到咁深

依家呢個時候睇佢行得幾前好過三夫